退休後有着落 意媒：派路返祖記

意大利一代中場大師於前年退下火線，目前正在享受退休生活，四處遊山玩水。不過據意大利傳媒報道，39歲的派路即將「復出」，目的地更是舊會祖雲達斯！

意大利《晚郵報》報道，目前任職意大利天空體育評述員的派路，正在與祖記商討，出任該隊的U23教練。報道指，祖記正在為派路鋪路，事關他下季有可能升職，由U23轉教預備隊。如果接照這樣的路徑，派路未來或有機會坐正，帶領祖記征戰四方。

報道又指，祖記認為目前的U23教練Mauro Zironcelli帶隊無方，未領領軍衝擊意乙。皆因祖記U23目前只能排在意丙A組的第12位，來季升班機會甚低，故希望以派路取代他，衝擊意乙。